Eva 初號機 屋島作戰 ver.

小弟喺Eva 迷
想問吓有無巴打知邊到有得訂同咩價？

推

輕輕一推

好似六千幾

我估淘寶9成會有

未開訂

EVA撚

幫你補返條LINK

呢個真喺好撚靚

已經無得訂

巴打 有冇諗住訂呢隻

舊版炒到上天

呢隻個可動性好似幾好,但唔知會唔會出埋其他

我諗會掛 反正佢都係用返rah啲件
呢隻應該算係現時外型，神態做得最足既eva玩具
我都心郁想訂 個價又唔貴 5百零蚊 不過有撚排先出貨 要等到下年4,5月

有性趣，點訂

年尾先返hk

無舊版, 只有唔同線嘅RAH

呢隻完全係MAFEX嘅新產品

會唔會又精液關節

MAFEX啲關節一直都易難, 希望會改啦
8XXX YEN如果關節無事, 真係唔話佢貴

我當rah係舊版 因為除左關節以外 佢同rah一樣

分享下先 差4號usj同8+2特別版就齊

RAH舊版因為犯賤關係我摸過五十幾隻。

其實都有少少唔同, 但佢如果做到接近RAH個型, 已經值8XXX呢個定價。
我只求個關節出得好, 然後出埋TV版,
零號改同變態量產機真係好耐無出過產品。

利申唔玩Q版。

睇嚟巴打同我一樣 都係鍾意TV版個設定

我個人意見覺得絕對係舊TV好, 劇場版後面部2號機同8號機變左粗腰...
雖然係為左同NERV嘅EVA做區份, 但真係唔靚..

窮L買唔起

其實我覺得新個幾套劇場版 有d無謂
只可以當係一套高清版既eva黎睇
但係高清得黎 又有好多好緊要既原設定消除左
例如好重要既機體有[靈魂]呢樣野 序都好D 破同Q就...
佢新出個d機完全無視晒呢個設定 到而家 我都唔知5-13機有邊個既[靈魂]係入面
搞到出新機 純粹係商業行為 同埋搞到套野冇左以前個種深度 變左一套普通機械人片

新果套劇場好似係舊版俾真治reboot左之後既世界
不過真係唔知作想表達d咩